msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Project-Id-Version: peepso\n"
"POT-Creation-Date: 2020-10-22 16:54+0700\n"
"PO-Revision-Date: 2020-10-27 01:22\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: peepsopolls.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"
"X-Crowdin-Project: peepso\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 121989\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: peepso-polls.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 15\n"
"Language: zh_CN\n"

#: classes/configsectionpolls.php:19
msgid "Enabled: users can cast more than one vote in each poll"
msgstr "已启用：用户在每次投票中可以选择多个选项"

#: classes/configsectionpolls.php:19
msgid "Disabled: users can only vote for one option in each poll"
msgstr "已禁用：用户在每次投票中只能选择一个选项"

#: classes/configsectionpolls.php:22
msgid "Multi select polls"
msgstr "多选投票"

#: classes/configsectionpolls.php:28
msgid "Enabled: polls are available in group posts"
msgstr "已启用：投票在群组帖子中可用"

#: classes/configsectionpolls.php:28
msgid "Disabled: polls are only available on community and profile streams"
msgstr "已禁用：投票仅在社区和个人资料流上可用"

#: classes/configsectionpolls.php:31
msgid "Polls in groups"
msgstr "群组投票"

#: classes/configsectionpolls.php:37 classes/configsectionpolls.php:45
msgid "Does not apply to poll author and administrators"
msgstr "不适用于投票作者和管理员"

#: classes/configsectionpolls.php:37
msgid "Enabled: users can change or delete their votes"
msgstr "已启用：用户可以更改或删除其投票"

#: classes/configsectionpolls.php:37
msgid "Disabled: votes are final"
msgstr "已禁用：投票为最终结果"

#: classes/configsectionpolls.php:40
msgid "Allow vote changes"
msgstr "允许更改投票"

#: classes/configsectionpolls.php:45
msgid "Enabled: users can see poll results before voting"
msgstr "已启用：用户可以在投票前查看投票结果"

#: classes/configsectionpolls.php:45
msgid "Disabled: results are hidden from users who haven't voted yet"
msgstr "已禁用：对尚未投票的用户隐藏结果"

#: classes/configsectionpolls.php:48
msgid "Always show results"
msgstr "始终显示结果"

#: classes/configsectionpolls.php:57
msgid "General"
msgstr "一般"

#: classes/pollsajax.php:27 classes/pollsajax.php:95 classes/pollsajax.php:133
msgid "Invalid user id"
msgstr "无效的用户id"

#: classes/pollsajax.php:29 classes/pollsajax.php:97 classes/pollsajax.php:135
msgid "Invalid poll id"
msgstr "无效的投票id"

#: classes/pollsajax.php:31
msgid "No poll selected"
msgstr "未选择投票"

#: classes/pollsajax.php:33
msgid "Max 1 selected"
msgstr "最多选择1个"

#: classes/pollsajax.php:35
msgid "Already voted"
msgstr "已经投票"

#: peepsopolls.php:240
#, php-format
msgid "The %s plugin requires the PeepSo plugin to be installed and activated."
msgstr "%s插件要求安装并激活PeepSo插件。"

#: peepsopolls.php:242
msgid "Get it now!"
msgstr "立刻获取！"

#: peepsopolls.php:270
msgid "Polls"
msgstr "投票"

#: peepsopolls.php:273
msgid "PeepSo Polls"
msgstr "PeepSo投票"

#: peepsopolls.php:296 peepsopolls.php:344
msgid "Poll"
msgstr "投票"

#: peepsopolls.php:361
msgid "Say something about this poll..."
msgstr "说说这个poll..."

#: peepsopolls.php:362
#, php-format
msgid "Option %d"
msgstr "选项%d"

#: peepsopolls.php:377
msgid " asked a question"
msgstr " 问了一个问题"

#: peepsopolls.php:527 templates/polls/content-media.php:62
msgid "Change Vote"
msgstr "更改投票"

#: templates/polls/content-media.php:17
msgid "(no votes yet)"
msgstr "（尚无投票）"

#: templates/polls/content-media.php:46
msgid "of"
msgstr "/"

#: templates/polls/content-media.php:64
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/polls/content-media.php:72
msgid "Unvote"
msgstr "取消投票"

#: templates/polls/content-media.php:80
msgid "Login to cast your vote and to see results."
msgstr "登录以投票并查看结果。"

#: templates/polls/postbox-polls.php:7 templates/polls/postbox-polls.php:12
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: templates/polls/postbox-polls.php:8
msgid "Option 1"
msgstr "选项1"

#: templates/polls/postbox-polls.php:9 templates/polls/postbox-polls.php:14
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/polls/postbox-polls.php:13
msgid "Option 2"
msgstr "选项2"

#: templates/polls/postbox-polls.php:19
msgid "Add new option"
msgstr "添加新选项"

#: templates/polls/postbox-polls.php:24
msgid "Allow multiple options selection"
msgstr "允许选择多个选项"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "PeepSo Core: Polls"
msgstr "PeepSo核心：投票"

#. Plugin URI of the plugin/theme
#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://peepso.com"
msgstr ""

#. Description of the plugin/theme
msgid "Post a question and let users vote"
msgstr "发布问题并让用户投票"

#. Author of the plugin/theme
msgid "PeepSo"
msgstr ""

